# Домашнее задание №6
**Копирование файлов**

Реализовать утилиту копирования файлов (см man dd). 
Выводить в консоль прогресс копирования в %. 
Должна быть возможность скачать протестировать и установить программу с помощью go get/test/install. 
Программа должна проходить проверку go vet и golint.